撐警撐到入哂魔，呢個谷既人係沉默的大多數

跟著條藍絲過多排發現自己個仔被消失

自己個仔比人拉左都繼續撐警

佢簡直去到戀警既地步

屌有冇仔都未知啦
可能黑警打出來

眼淚都唔流一滴，好野
你冇仔送終就唔好喊呀

第時老左叫黑警照顧你，
我最多慳番幾十年家用，
真係多謝哂

個仔應該會嬲佢一世
為撐警連個仔都唔要

爹親娘親不及炳強親

炳強是我們心中的藍太陽

佢個仔新爸爸叫李家誠

希望手足同呢D藍絲老豆老母割蒂
第時佢地老左唔好撚理佢地
而家人地生你出黎都無諗住講親情你都唔好撚同佢心軟

同我老豆老母一樣

黑警一定會滅埋佢免除後患

都會繼續g拎警察嚴正執法，係美國人唔知帶咗佢去邊，最後就唔會再出聲因為佢自己加埋佢父母yc朋友都會被消失

呢啲真係唔洗俾家用

割席 屌

講到咁撚柒偉大
咁點解唔搵個黑警做仔包三餐一宿?

第一次叫人拉自己個仔會話好
咁佢都幾垃圾父母

屌你老豆
屌你老母

Hi 借位

許志峯比人噴眼果單嘢上咗reddit, 手足唔該幫手upvote同comment

政府養佢地咪夠 咁信政府

之後都唔洗再教架啦
出得返黎斷六親
出唔返黎直接過堂入埋監

仲未講會唔會變浮屍

手足出到黎唔好再認佢做老母
我地供養你

有冇人搵到個位手足？

個仔好慘

唔洗下話

如果我係佢個仔，遲啲等佢老左再送佢入老人院，仲要用綜援俾果隻

等佢知道差人唔係佢地講咁差
伯母

咁你老豆老母已經去咗印度撘巴士囉

真風趣幽默

個仔係咪勇武都未知,可能出嚟遊行就比狗咬,狗都未敢判佢個仔有罪,藍蛆老母先打死自己個仔

藍絲果然唔會令人失望

Save hk完全係藍色集中營
無論低下階層，離地L同狗都會係到

跟住連佢都會唔見埋

成龍

第時唔好怪個仔唔養你，呢啲老母唔好鬼認啦，冇得救

搵日一齊report打爆佢

死垃圾老母 唔怪得你個仔要出黎抗爭

建議伯母自己俾人拉下
體驗差人就是有禮有規有矩

希望手足有朋友幫到佢

所以生仔真係要考牌，講到自己咁偉大但又唔識教仔咁當初真係咪撚生啦屌！

大boss黎
要聯署Lv嘅人數先搞得掂

有習爺爺就夠
洗乜要自己個仔

唔錫自己仔女

想自己仔女畀人輪

算乜野父母

弱智老母

警察仲親撚過自己個親生仔

懷疑佢叫開警察鴨

唔知仲以為黑警當班藍屍親生父母咁養

個仔比人打到仆街 咁你就知黑警係點做野
人地幫你教仔？攞你個仔洩欲咋

生仔要考牌系列

佢揀得撐警呢條路，就要預咗個仔以後唔會當佢係老母

依D事都要係社交平台分享！
睇唔佢對個仔有幾緊張幾愛佢！
希望手足搵到律師幫手，早日有經濟能力，走出依個家！

分明吹水拎存在感
藍絲咁睇重利益點會唔保個仔
唔通唔驚無家用咩

第時叫啲黑警去大灣區老人院探你啦吓

咪等人地養佢下半世囉

呢d垃圾死撚左佢好過

藍屍弱智又冷血一d都唔出奇啦

佢都自問自己唔係一個好媽咪

呢啲法律原教旨主義者真係可以去死

香港典型仆街父母
生仔當買六合彩

算啦 已經痴撚哂線 嚴拒藍絲所有親戚！

啊仔！！
It’s time to 割 your 老母蓆啦！

血緣不能造就家人，只能造就親屬。
互相分享好、壞與醜的一面，最後還彼此相愛的才是家人。

關心手足好過啦重理條藍絲

藍屍唔會care自己仔女會點

其實都唔少手足被拉, 無屋企人去保釋, 因為屋企深藍

去到大個有工返養到自己果時 唔需要再理佢地 因為佢地都只係一個撐警撐到可以放棄自己個仔既人

係咪假膠嚟

中哂毒 話自己個仔係曱甴 即係佢...

唔好咒手足

有個咁既老母我寧願死左佢

真定假 作故仔?

btw spread出去啦
有冇人識個老母
再幫手搵仔

又一個手足唔使畀家用
有剩錢又可以幫其他手足

呢個谷真係藍絲大毒瘤，report都冇用，fb不嬲垃圾

到時自己孤獨終老 子女唔會照顧你

就唔好怪人不孝

做得好，日日俾人綁手綁腳

好撚好野. 不過大撚把老母撐警撐撚到個仔死埋最開心.

我驚佢變水炮車

仔親女親不及警甴親
有撚病

無腦就咪撚生啦屌

應該警甴天使黎

好多手足都有d咁嘅垃圾屋企人
真係希望有朋友幫手保釋

我係佢個仔
永久唔俾家用
第日有錢搬出去 以後斷絕來往

寄條警暴片去
話係佢個仔
已fc

黑警打得咁痴線就係多得呢班人，我係佢個仔知道老母唔保釋，日後自己病左唔好問點解個仔無幫佢俾錢

有冇 link，想睇留言

facebook淨係打壓我地呢邊

咁要吹下雞喎

垃圾老母

同文革一樣咁仆街

好彩我無啲咁嘅老母

希望佢個仔出返黎可以帶佢老母去印度旅行之後幫佢老母保管曬啲銀包手機護照

呢個又係一個現實文革例子

仆街朱西

依D應該要起底

呢啲咁嘅父母唔要仲好
奶班狗腳趾奶到咁
嘔撚心

有點樣ge 父母就有點樣ge 子女

紅衞兵老了

有冇BACKUP 個藍絲個樣
遲D有 "無可疑自殺案" 出現既時候 對下係唔係傻西個樣

就算我個仔係殺人犯， 身為父母都應該要幫佢搵律師啦

未自立真係幾麻煩....

呢啲垃圾撚配做人父母咩屌死撚咗佢啦痴撚線

手足，你個名

可能個仔死左自己都開香檳

手足辛苦你啦 加油呀

痴撚線
乜撚嘢老母黎
第一時間斷絕關係 屌

咁我寧願佢個仔冇事，生係咁嘅家庭好慘

大義滅親

比個西比黑警屌出下火先啦

Very good example to show how brainless/brainwashed a blue ribbon is

真 成屋得我深黃如果我俾人拉我都會係咁

就算死全家都唔緊要，我仲有黨

諗起有個連登名叫 慘過番印度

有咁嘅屋企人真係喊三聲

佢個仔做舊叉燒好過俾佢生

如果佢個仔只係和理非遊行俾黑警濫暴拉咗，跟住發現自己老母竟然為咗撐警唔去救佢，究竟心入面有幾咁委屈同心痛

我見佢fb有個囡囡！似係手足，但個藍絲話係仔，可能另一個

作多幾篇文去反警察都好

巴打多謝你
呢句quote我袋落袋一世了

同上

如果唔係人渣根本唔會撐警，佢呢D反應係正常~

撐警撐到母子決裂冇仔送終
果然親情不及共產黨親

可以送佢地入劍橋之類的老人院，最平最賤個種

呢啲垃圾唔親身遭受警暴都唔會醒覺

好彩手足冇事 抄身分證only

希望佢唔會俾護士塞佢食屎

個仔冇事都會憎死佢，九成冇仔送終

推到佢個仔睇到

Twitter 都有 唔該幫幫手

置頂唔該

仔俾狗咬咗即刻上fb攞光環 希望你可以長命百歲 百病纏身

唔知佢到時會唔會後悔呢

老人院都要錢架
由佢乞食咪算啦

手足。。。唉屌咁有無人知道名幫手保釋啊！

係仆街嚟

唔好再屌啲手足
叫佢地唔好同屋企人吵
咩有經濟能力先出聲搬走
事實上真係有好多呢啲仆街老豆老母
希望大家多啲體諒同幫助
因為佢地得返我地呢班屋企人

勁

真係垃圾父母 個仔比人拉都唔撚緊張

真係弱智 叫自己個仔曱甴 佢自己係乜柒

認同到一個點

屌，個重點係佢個仔叫咩名
要保釋手足呀屌

所有藍絲都含撚啦 好撚柒ON9
其他嘢唔同佢地計
721都要盲撐 真係冇嘢講

新年大家執生

原來你知自己唔係好媽媽
睇怕都係以前玩大咗 奉子成婚
仲話比人幫你教仔 地底泥唔要面
不得好死啊 你唔配做人
巴打真係好辛苦有咁嘅老母慘到

#131 話抄左id就放左

下次有類似話題都可以貼出黎
一定會搵到愛你既人

呢啲連仔女都唔理嘅垃圾就算受過警暴都會認為係自己嘅問題 奴隸係唔會質疑主人㗎 暴力只會令佢哋跪得更實

父母冇得選擇
仲要成日對住

我地都仲會關心佢、會想幫佢
身為父母竟然咁對佢

其實呢個世界好盲塞撚。

置頂plz

畀我出到黎真係直接斷關係
48個鐘冇野做，除左諗點解老母連自己個仔都唔救，真係冇咩諗

俾佢知道其實老人院都唔喺班廢老講到咁

教？唔洗教啦，我估你應該以後都唔會見到個仔
我強烈建意你都入去，比''教育''下

推

核彈炸死你父母，你都唔割啦。

強帖留名 求後續

top comment pls

擔保 保釋 分唔出

極權主義咪咁
畀人洗腦洗到群體完全凌駕個體

ON Q
唔去保，分分鐘天人全隔

今次咁好差佬

綠曱甴濫捕你係咪好嬲? 可以點做?

真

個老母鍾意死物仲多過個仔

我本人一直深信被消失嘅人有兩種情況
一 被捕時已經被曱甴打死
二 被國安殺 再由曱甴執手尾

學咩人做老母，做人都甘撚失敗

推埋

個仔以後幾十年唔洗俾家用 兩老死左又唔洗掃墓 正呀

第時冇仔送終

到時繼續支持黑警嚴正執法

屌 點解會有咁多冇良心嘅父母

「我都係為佢好」大部分講呢句嘅人都只係為自己好

好彩手足冇事。

我諗我送D藍絲父母去老人院只會係基於人道考慮
去劍橋都叫係有餐飯食呀係咪

快啲去撥火：
知你心痛 但要狠心 希望警察打死隻曱甴仔 唔好再比佢地搞事
打死暴徒 唔好比佢地行返出嚟
警察應該關佢入男童院

希望多D人睇到
唔好再比D迂腐思想束縛

睇下呢條片個哥哥仔講既野

「如果你的家人真的不要你，你找我，我做你的家人，即使我不做你的家人，很多人做你的家人」

【逆權運動】避藍所專收政治孤兒
「迫死佢哋你會好過？」

真 記住仲一定要掟佢地去最平嘅老人院,仲要唔好交錢等佢地自生自滅

黃店難食咪又有人照撐照幫襯
大家一鳩樣啫

優先port呢個先

曱甴boss

虎毒不吃兒
雜種、柒婆個人心腸幾惡毒都識為仔女好送仔女出國
生完仔女又唔撚為佢地打算就咪撚生

人哋打呢段嘢時背後流咗幾多淚你根本就唔知

不過係呢種淚→“🤣”

佢地心入面不知幾想自己仔女比狗咬 希望啲呀sir教育佢呀

手足出到嚟睇到個老母個post 一定心灰意冷..希望其他手足可以幫到佢快啲出嚟..

真係爹親娘親不及毛主席親

為咗支持共產黨，究竟呢啲人可以去到幾盡呢

有機會係扮撚晒野, 扇動其他藍絲, 啲仔女俾人拉都唔好保釋

手足最好當冇咗個老母，無謂心痛

拉埋你全家
你自己送終啦

On9

同佢講等佢地老佐自己比錢同自己買棺材啦
沒人想養你地呀

腦殘家長，政見唔同就假定自己仔女犯法，係曱甴
有d野唔明就永遠都唔會明，希望手足加油撐落去，總有日唔洗睇老母面色。

個post都成4千幾個like...
個group應該都唔惹少

藍c唔應該生仔女

弊在而家唔係嚴正執法
係亂咁黎

有16萬人我估10萬係手足 2萬係活躍真藍絲 4萬係不活躍藍絲

藍絲冇腦 一出世已經識核彈都唔割
黃絲有思考 日日諗住要理性
講咗幾年先明 對住唔講道理既政府 你仲被佢tum到要同佢講道理 和平理性 傻的嗎

有冇咁多手足

唔好養呢d老母

呢個手足好慘
被人拉自己老母仲咁撚痴線
一定要同老母割蓆
一蚊都唔好畀佢

大灣區啦緊係

無所謂
等入面d師兄教佢
出呢無人會理呢種老母

呢啲人真係痴撚線 為左所謂原則連自己親身仔都唔理 俾人洗腦洗到冇撚哂腦

似係平時講道理唔夠個仔講 或者已經0溝通 希望有人教訓個仔 呢啲父母真係。。。

臭閪你不如直接去狗屋除褲比狗屌啦
戀警戀到咁撚痴線

個仔日後大條道理撚死個賤人老母。記住你下半世臨老一段日子都係佢操盤。

班死黑警見市民就打
藍絲出街都會比佢地屌
點解仲可以護警
明明至狗無比著數佢地

推到比手足見到佢有個咁撚仆街既老母
可以慳返唔洗比家用

阿仔都冇撚埋都係咁， 病入膏肓， 經已冇撚得救

先此聲明
不嬲唔支持家庭暴力
但如果有一日個仔打撚到老母殘廢
我會表示可以理解

都唔出奇既
有黑白面

腦殘真係咪撚學人生仔

佢會變勇武

同爺爺死左再影相放ig 個d人一樣

作文都咁多like

老時叫啲警察曱甴養條八婆啦

更正，係無良心低智力奴隸集中營

呢個咪叫核爆都唔割

手足啲骨斷哂
唔知佢點諗

Thx

痴咗線

真正嘅黃絲
見到有手足比人拉
一啲都唔會覺得開心
邊似班藍絲狗咁撚冇人性

臨老叫差佬照顧你下半世啦

咁似連登仔話自己藍絲屋企人咪人出街私了都無問題

陳彥琳事件翻版

唔好咁痴線啦

個仔唔幫佢送終姐冇事ge

手足黎架，佢個仔

咪係yc？？？

第時去瞓街啦

心寒，依啲老母，即刻斷母子關係啦

孤獨終老啦 閪女人
啲仔女記住你講嘅嘢一世

屌好撚慘 畀人拉完返屋企仲要畀阿媽鬧
鬧埋個家姐/阿妹 真係點當耳邊風都會唔舒服
希望佢哋本身都係關係麻麻

黃絲

下面留言曲線串佢唔識教仔

呢啲先係真不割
大撚把人唔食藍店都做唔到

為左自己相信既警察/法治犧牲自己個仔
到底係偉大定自私
我唔識分
但如果我係佢個仔 會好撚失望 會成日諗點解我呀媽係咁 一個諗法 一個政見 一個相念都比親人比自己重要 你到底有冇諗過我 諗我去到警署要面對d 咩 聽咁多流言蜚語 你會唔會驚 你或者唔會 但你個仔就一定好驚
作為一個父親 我願意犧牲所有去守護自己個仔
就算自己個仔真係犯左法 殺左人 我都會企係佢隔離撐佢 同佢一齊面對 就算全世界罵我 i don”t fucking care 只要自己個仔唔會覺得得反自己一個 孤獨就好

你既偉大係用你個仔既失望堆砌而成 我真係做唔出
作為一個市民 你絕對係個良民 但作為一個母親 你交代到嗎？

好撚似以前爹親娘親不及毛主席親
估唔到可以癲到咁

爹親娘親都不及毛主席親
國家面對無親情

其實好多單有朋友做律師話有啲屋企人唔會去保釋之後直接cut 線

痴撚線老母

可能預約拘捕

ok thanks

手足一定會平安出返嚟。跟住執行李斷絕關係，當冇左個老豆老母

一睇就知藍屍文宣野，

個人意見呢一類父母當個仔女係養老機器
就算養大都冇感情

你個仔死咗唔好喊呀

大灣區老人院

睇佢頭像
而家 d popo 連 bb 都拉？

fake?

我丫媽講得好
我生個仔出來我唔撐佢你係唔係痴線？
如果黃藍係政見，黑白係良知，咁我個仔就係真理
究竟係慈母多敗兒定係on9害死兒？

Push

其實我都真係好想知藍絲要去認領返自己仔女既「無可疑」裸屍會係乜野感受? 甚至乎因為仔女被自殺又捉埋佢哋去被自殺，又會有乜野感受

硬係覺得曲曲地

屌
依啲臭閪遲早紅杏出牆做黑警藍天使

老來從子都係支那人嘅傳統觀念
學倪匡話齋 唔聽老豆話先會推動社會改善

有啲覺得似係邪教

好撚野，你準備定啲骨灰揼落亂葬崗拉

保釋洗鬼你咩，搵朋友未得囖，又係一個自以為是嘅父母，係真嘅話嗰位手足真係慘，有啲咁嘅父母

呢d老母以為自己好撚醒
等去老人院啦

再癲D我都仲有聽過

呢啲叫唔叫大義減親？

滅

有咩義可言？
似爹親娘親不及黑警親多啲啵！

洗撚哂腦
呢啲阿媽唔要都罷

佢仔知唔知佢老母係facebook講埋D甘既野

果然藍絲完全得到中共既真傳，只愛極權，親生仔都照批鬥，只係希望小朋友冇事，呢d阿媽一定不得善終。

自己教唔撚到個仔俾狗教
陣間你個仔死撚左唔好喊

手足
香港後生一代真係好撚慘
成個政府已經夠痴線， 屋企兩老又好多痴線
香港個環境後生又難自己走出去
日日係屋企對住d 無腦藍絲真係好難精神冇問題

如果我係個仔一定會係個48個鐘諗點解自己老母唔黎救我
俾親生老母拋棄同孤兒仔有咩分別

早幾日和你shop
我話依家行下街都比人拉 死黑警正仆街
我個仆街老豆冇啦啦開我波狂鬧我
話咩邊有可能
一定有暴徒搞事
最盞鬼係我地一路鬧交一路電視開live
然後live影到有人咩都冇做行行下比人拉
我大大聲叫佢睇清楚
佢竟然話
“我睇到都唔信架啦！我點都撐警架啦！”
到底擁有智能正常有良心既父母係咩感覺
我個刻聽到呢句我真係比唔撚到反應

佢有冇睇過黑警用私刑

望見警察時 溫暖迅速滲透我嘅身

虎毒不吃兒
死不足惜

今次終於到我仔出事😭今日終於被人私了，我又嬲又擔心，但我都要心腸硬，因為知道佢執勤既時候，已經聲明佢比人私了，唔會去醫院探佢，等佢知道做曱甴既後果，亦等佢明白示威者唔係佢d bc朋友講既咁，我自問唔係一個好媽咪，但我都係想佢好，唔知大家明唔明白，但我身邊只有我爸媽明白我，我諗我d bc朋友知道我個仔比人打，一定好開心，因為我一直鬧佢地，但我只想大聲講一句，就算今日我仔比人私了，我都仍然支持黑警死全家，五大訴求，缺一不可💪🏻

到番到屋企變到豬頭咁，佢就明自已講緊乜撚野

cls

咁撚多垃圾藍絲

第時個仔唔撚認你，
咪搵個黑警做契弟囉，
啊, 係契仔

人蠢無藥醫

你個仔唔會認你架
放心撐狗啦DLLM

衰啲講 不如俾你老豆睇完就祝佢好似個呀伯咁俾人虐啦 反正佢都唔信 咪祝福佢遇到呢啲

死未呀屌
快撚啲死

如果死咗...佢老母會否繼續撐警 話個仔教而不善

一定冇啦

咁撚戇鳩

請cut家用
所有人比藍絲父母家用既，都係智障

藍絲應該大部分都係養兒防老心態，通常想自己生出黎唔教俾其他教，省心省事。
不過某程度都好彩佢地唔教，個仔唔會同佢地一樣變藍

救手足要緊
理得佢老母個閪爛

痴撚線

我老母睇怕都係呢啲人

個仔真係陰9公有d咁既仆倒

係狗屋比狗重手打死左，過兩日搵番條浮屍，死因無可疑

仔親女親都不夠警察親

比返d藍絲護理員打

大家唔好再比家用藍絲父母

重點：我都知我唔係一個好媽媽

你老母咁你生黎做咩鳩，真心腦殘咪撚害下一代啦。好彩手足係有個咁既老母之下仲識分黑白是非

真心點解會講得出話自己係曱甴老母唔覺得有問題咩

del左fb？

根本佢本身都當個仔係負擔啦 提父母朋友 冇提老公

呢啲父母真係小農DNA，虧佢個仔仲咁明白是非

試下索下tg
被狗噴打

慳番啲家用

從父母角度諗 做錯事就係要承擔後果 勸又勸左 但都要繼續做 好似我老母成日講 路自己揀 仆街唔好喊

不嬲藍屍就唔應該俾家用佢地,我早就同我兩隻藍屍狗講唔會包生養死葬,叫佢地自己搵政府養

文革2.0

最後比人掟落樓

個仔如果大吉利是被失蹤嘅話你唔好喊

希望手足冇事

到佢自己被自殺都會繼續撐警㗎

祝你冇仔送終手足快啲出返嚟同你老母脫離母子關係

正臭閪嚟 擁抱大灣區啦
冇撚咗個仔習總會幫你架啦
點解啲師奶幾廿歲人都唔化

阿仔出嚟做野努力d自己住
會有個好老婆
當無左老母你既人生會快樂好多

手足辛苦你啦 有個咁既老母 自求多福啦

知唔知點解港共咁急中斷元旦遊行？

政府春袋 = 工會 + 黃色經濟圈

搵埋個黑警屌埋生番隻雜種狗囉

垃圾屋企人

中共支配下，爹親娘親不如毛主席親都係咁，藍除咗係政見，仲係顛倒嘅價值觀，包括扭曲嘅倫理觀，你睇支那嘅墮胎同人口販賣風氣就知唔係所有人都識做老豆老母

有能力自立就閃, 未有能力自立就扮野忍下

第日點都唔好心軟
班老野最怕沙嶺公墓

你老豆需要震撼教育

第時老左你個仔應該會掉你入老人院過世

呢d老母 不要也罷
等佢死左骨灰撒落狗總岩晒佢

手足嚟喎使唔使咁講嘢

借位thanks

起身今日買蘋果
又送月曆！

唔浪費做埋tweet 文宣
Retweet

1月2日報紙都值得keep!

係法律原教主義就會屌埋班狗唔守通例啦
呢啲賤閪盲撐狗咋

旨意警察教好佢呢下真係一流

腦袋是個好東西

痴尻線

CLS

為左收穫5000個like

Queenie Chan

好撚戇鳩

家用？擔幡買水都唔撚使啦

可能根本咩都冇做過
純9拉
跟住就唔理話支持黑警

係好媽媽買定骨灰位丫應該

跟本係short 左

手足出番黎見到依個post 第日唔好撚養你老母

手足 屌你老母

我想同佢講仔講

屌你老母

廢老作故仔自High

家用？死咗都路撚洗幫佢搞葬禮

yc即係咩？

唔死都無用

咪係手足黎

如果係真的話 希望呢位手足日後千其唔好心軟 要一世記住你個仆街老母有幾仆街 佢第日老之後咪撚照顧佢

呢D我地要學啦
人地死埋個仔都唔同黑警割蓆呀

之後想個仔再叫你阿媽都幾難

可能想俾狗屌
生返個純藍屍
屌你咁樣真係節墮過借種

似係
希望打撚到佢個仔知死咁

佢唔值得擁有呢個兒子

腦殘

佢個仔老豆係黑警

弱智

叫柄強幫佢諗啦

有冇人可以話我知咩係yc

應該係黃絲

爹親娘親不如手足親。

on99

仔親女親都不及警隊親

巴打 you are not alone

為左撐警，放棄自己親生仔女
啲藍絲真係好搞笑

我淨係想知有冇人保釋手足

Don't Fucking Care

為手足有呢種老母感到可悲

我屋企條藍絲帶仆街好鍾意用報警、發律師信嚟屈人、要脅人，相當恐怖

將來老左叫黑警養佢

文革時期都係咁。港式紅衞兵。

你啱，權威教條主義者嚟

on9到 快啲死啦dllm

佢準備退休比人搬番去大灣區訓老人院等死
無仔送終

如果係咁，全家都會被消失，
包括呢個懶係大義滅親嘅渣滓。
佢可以喺陰間繼續撐警。

cls
覺得佢個仔好慘
有啲咁嘅阿媽

條藍屍後來講返個仔被抄完身分證之後就放咗

當然我唔希望手足有事 但有手足被消失係事實

話晒都係手足屋企人搞咗其他藍屎先都得掛

我意思係指始終都係手足嘅屋企人

子親女親不及黑警親

叫警甴養你老啦

無搞

依個係即時反應

唔通真係付諸實行咩

我係嗰位手足嘅話 一出嚟就簽衰仔紙啦

呢種人係咪覺得個仔出返嚟之後
會話我知錯喇老母 我以後會奶共撐警

出返嚟果陣你已經無咗個仔喇戇鳩
個仔安全無事都唔會認你做老母

正確